依家啲詐騙電話假冒埋中武肺要隔離

30794461

打黎無來電顯示，我無聽
去左留言信箱，
“你接獲衞生署通知,現要隔離，請帶衣物同身份證明文件，按一字”

把錄音聲係同順豐，入境處個啲詐騙電話一鳩樣

我前幾日收到個 +852 電話打嚟話我個健康碼出現異常

有進步呀會改下啲內容